{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_094203",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6973065'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "잔멸치 견과류 볶음 만드는법"
    },
    "text": "子供たちのためのおいしいナッツざこ炒めです。 このおかずには、成長期の子供たちに役立つカルシウムが適切に含まれています。 いわしとナッツを一緒に炒めてカリカリにしましたが、硬くなく柔らかいです。 さらに香ばしい味のためにマヨネーズも入れました。 この組み合わせで風味がとても良くなります。 調理時間は20分以内で、準備が簡単で迅速にできます。 材料は小カタクチイワシ、にんにく、マヨネーズ、アーモンド、クルミ、ゴマ、食用油、濃口醤油、オリゴ糖、砂糖、料理酒です。 レシピは残カタクチイワシ3カップを用意し、ナッツはアーモンドとクルミでより食べやすいように2-3等分に切ってください。 濃口醤油大さじ15、オリゴ糖大さじ4、砂糖大さじ1、料理大さじ1を入れてタレを作ってください。 乾いたフライパンにカタクチイワシとナッツを入れて弱火で炒め、くずを除去してください。 その後、フライパンに食用油と刻みニンニクを入れ、ニンニクの香りが染み込むように炒めます。 その後、カタクチイワシとナッツを入れて油がコーティングされるように混ぜてください。 タレを注いで混ぜ、最後にマヨネーズ大さじ1を入れてよく混ぜてください。 香ばしいゴマをパラパラ振りかければおいしい小カタクチイワシのナッツ炒めが出来上がりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このおかずの名前は何ですか？",
            "answer": "おいしいナッツざこ炒めです。"
        },
        {
            "question": "このおかずにはどのような栄養素が含まれていますか？",
            "answer": "カルシウムが適切に含まれています。"
        },
        {
            "question": "このおかずにはどのような材料が使われていますか？",
            "answer": "小カタクチイワシ、にんにく、マヨネーズ、アーモンド、クルミ、ゴマ、食用油、濃口醤油、オリゴ糖、砂糖、料理酒が使われています。"
        },
        {
            "question": "このおかずの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "20分以内で調理できます。"
        },
        {
            "question": "このおかずの準備は簡単ですか？",
            "answer": "はい、準備が簡単で迅速にできます。"
        },
        {
            "question": "このおかずの主な工程を教えてください。",
            "answer": "カタクチイワシとナッツを炒め、タレを作り、最後にマヨネーズを加えます。"
        },
        {
            "question": "このおかずの特徴は何ですか？",
            "answer": "風味が香ばしく、カリカリに仕上がっています。"
        },
        {
            "question": "このおかずは子供たちにおすすめですか？",
            "answer": "はい、成長期の子供たちに役立つカルシウムが含まれているためおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このおかずの最後に何を加えると良いですか？",
            "answer": "最後にマヨネーズを加えると、より風味が良くなります。"
        },
        {
            "question": "このおかずに合うおすすめの飲み物はありますか？",
            "answer": "おいしいお茶やフルーツジュースがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 336
    }
}